同事話要借錢，最多肯借幾多俾佢

廿蚊
第日要還四十

借錢師

返工唔會帶現金

廿蚊師

孤寒師

陪你訓番晚當還錢

呃錢師

大耳窿師

都無得還....借佢條撚

收數師

利息師

早起師

ICA師

每日請佢食餐飯

1蚊師

最多借幾蚊

同你扑野 當還左啦 臭雞

阿偉

錢係佢憑實力借，做乜要還

印仔準備多個恩人

印仔犯左法了

報驚

靚女就錢債肉償
其他免問

放數師
已報狗

你打斧頭都唔止啦